Kogukonna kohus wõttis tänasel päeval otsuseks: Hommen päev Madijaani taluse minna ja sääldise talu kraam ja warandus üle waata kas seda weel nenda palju on kui seda Rits Ritsonist järele jäänud ja siin protokollis seisab kirjutatud.
